有線報導中共計錯前年GDP增長

【計錯數】
【國統局更正2017年GDP數據】

國家統計局公布，經最終核實，2017年GDP為820,754億元人民幣，較2018年公布的數字少6367億元，按年實際增長6.8%，較之前公布的跌0.1個百分點。

國統局將於下周一公布2018年全年及第四季度經濟增長數據。

#GDP
#計錯數
#前年基數細咗
#有線中國組

返屋企食屎啦

今年跌左0.1%咋 又贏

屌計咩錯姐 條數咪又係你任吹

姐係下年嘅增幅會多咗0.1%啦，又贏

發展中國家

核數番2年前既數

兩年前咪算少。佢之前試過改10年前數據

又話中國高考數學世界最難 家陣加減乘除都計錯

無恥真係打橫行

誰大誰惡